[回味]小肥 寵物

有冇人覺得佢唱歌係好聽，但紅唔到真係好可惜

係佢真係好唱功，好想佢紅到

佢唱live好過好多人囉

呢個版本可以話係佢最強既表現
好多技巧成熟過以前好多
覺得佢向發燒碟發展應該唔錯
不過香港連shine都出得翻來搵食
小肥走靚聲廣東歌都應該無問題

好正呀 即刻想唱k

好唔同嫁
Shine身上面有總集體回憶嘅氣場
去睇佢地果啲都係二十尾到三十幾歲

其實佢係唔識唱歌,把聲好緊,發音位置錯哂
只係把聲好聽

小肥唔識唱歌

真係屌你都廢鳩事

好聽唔代表識運用唱歌技巧,兩回事嚟
唔洗屌,屌只會顯得你更無知

好聽
咁即係無可能唔識唱歌啦係咪?
你將自己放到天咁高
我呢啲響地面嘅人類自然係無知啦
人唔笑我隔離隻狗都吠

聲底好不代表識唱歌,OK?
我識好多人唱歌好聽,但都走去學唱歌,學完先知以前咁唱得有幾傷聲
識唱歌係識運用技巧,共嗚位
而唔係硬生生扯上去
我只係有學過下唱歌,知道少少技巧
咩叫放到天咁高?定係你真係低成咁?

你想知咩叫真正嘅識唱歌可以聽下蕭敬騰

btw討論下姐都係,宜家屌咗你老母咩?

好啦
既然陳奐仁當年都推薦佢參加比賽
你當我同陳奐仁同level la
好慘